# Консьерж-Бот по данным Сбербанка



#### Структура проекта:
RawData - Исходные данные  
IntermidiateData - Предобработанные данные  
FinalData - Данные для отправки в качестве решения  

Code - Нотебуки и другой код  